msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-09 16:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-21 16:07+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

msgid "Space"
msgstr "空間"

msgid "Start Datetime"
msgstr "開始時間"

msgid "End Datetime"
msgstr "結束時間"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "Period Type"
msgstr "時間尺度"

msgid "Reporting Start Datetime"
msgstr "報告期開始時間"

msgid "Reporting End Datetime"
msgstr "報告期結束時間"

msgid "Reporting Period Consumption"
msgstr "報告期消耗"

msgid "Consumption"
msgstr "消耗"

msgid "Per Unit Area"
msgstr "單位面積值"

msgid "Increment Rate"
msgstr "新增率"

msgid "Ton of Standard Coal"
msgstr "噸標準煤"

msgid "Ton of Carbon Dioxide Emissions"
msgstr "噸二氧化碳排放"

msgid "Electricity Consumption by Time-Of-Use"
msgstr "分時消耗電量"

msgid "TopPeak"
msgstr "尖"

msgid "OnPeak"
msgstr "峰"

msgid "MidPeak"
msgstr "平"

msgid "OffPeak"
msgstr "穀"

msgid "Deep"
msgstr "深谷"

msgid "Ton of Standard Coal(TCE) by Energy Category"
msgstr "噸標準煤（TCE）占比"

msgid "Ton of Carbon Dioxide Emissions(TCO2E) by Energy Category"
msgstr "噸二氧化碳排放（TCO2E）占比"

msgid "Child Spaces Data"
msgstr "子空間數據"

msgid "Child Space"
msgstr "子空間"

msgid "Detailed Data"
msgstr "詳細數據"

msgid "Datetime"
msgstr "日期時間"

msgid "Subtotal"
msgstr "小計"

msgid "Parameters"
msgstr "參數"

msgid "Base Period Carbon Dioxide Emissions"
msgstr "基準期二氧化碳排放"

msgid "Reporting Period Carbon Dioxide Emissions"
msgstr "報告期二氧化碳排放"

msgid "Carbon Dioxide Emissions"
msgstr "二氧化碳排放"

msgid "Electricity Carbon Dioxide Emissions by Time-Of-Use"
msgstr "分時用電排放二氧化碳"

msgid "Carbon Dioxide Emissions Proportion"
msgstr "二氧化碳排放占比"

msgid "Total"
msgstr "總計"

msgid "Base Period Costs"
msgstr "基準期成本"

msgid "Reporting Period Costs"
msgstr "報告期成本"

msgid "Cost"
msgstr "成本分析"

msgid "Electricity Cost by Time-Of-Use"
msgstr "分時用電成本"

msgid "Costs Proportion"
msgstr "成本占比"

msgid "Base Period Cumulative Efficiency"
msgstr "基準期累積效率"

msgid "Reporting Period Cumulative Efficiency"
msgstr "報告期累積效率"

msgid "Cumulative Efficiency"
msgstr "累積效率"

msgid "Base Period Income"
msgstr "基準期收入"

msgid "Reporting Period Income"
msgstr "報告期收入"

msgid "Incomes by Energy Category"
msgstr "收入占比"

msgid "Incomes"
msgstr "收入"

msgid "Proportion"
msgstr "占比"

msgid "Load"
msgstr "負荷"

msgid "Base Period Average Load"
msgstr "基準期平均負荷"

msgid "Reporting Period Average Load"
msgstr "報告期平均負荷"

msgid "Average Load"
msgstr "平均負荷"

msgid "Base Period Maximum Load"
msgstr "基準期最大負荷"

msgid "Reporting Period Maximum Load"
msgstr "報告期最大負荷"

msgid "Maximum Load"
msgstr "最大負荷"

msgid "Reporting Period Load Factor"
msgstr "報告期負荷係數"

msgid "Load Factor"
msgstr "負荷係數"

msgid "Base Period Output"
msgstr "基準期產出"

msgid "Reporting Period Output"
msgstr "報告期產出"

msgid "Output"
msgstr "產出"

msgid "Base Period Saving"
msgstr "基準期節約"

msgid "Reporting Period Saving"
msgstr "報告期節約"

msgid "Baseline"
msgstr "基線"

msgid "Actual"
msgstr "實際"

msgid "Saving"
msgstr "節約"

msgid "Decreased"
msgstr "减少"

msgid "Statistics"
msgstr "統計分析"

msgid "Reporting Period"
msgstr "報告期"

msgid "Arithmetic Mean"
msgstr "算術平均數"

msgid "Median (Middle Value)"
msgstr "中位數"

msgid "Minimum Value"
msgstr "最小值"

msgid "Maximum Value"
msgstr "最大值"

msgid "Sample Standard Deviation"
msgstr "樣本標準差"

msgid "Sample Variance"
msgstr "樣本方差"

msgid "Cost Center"
msgstr "成本中心"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Master Meter Consumption"
msgstr "總表消耗"

msgid "Submeters Consumption"
msgstr "分錶消耗"

msgid "Difference"
msgstr "差值"

msgid "Percentage Difference"
msgstr "差值百分比"

msgid "Start Integrity Rate"
msgstr "起始數據完整率"

msgid "End Integrity Rate"
msgstr "結束數據完整率"

msgid "Full Integrity Rate"
msgstr "整體數據完整率"

msgid "Trend"
msgstr "趨勢"

msgid "Payment Notice"
msgstr "付款通知書"

msgid "Lease Number"
msgstr "租賃數量"

msgid "Bill Number"
msgstr "帳單號碼"

msgid "Lease Contract Number"
msgstr "租賃合同號碼"

msgid "Bill Date"
msgstr "帳單日期"

msgid "Payment Due Date"
msgstr "付款到期日"

msgid "Amount Payable"
msgstr "應付款金額"

msgid "Energy Category"
msgstr "能源分類"

msgid "Billing Period Start"
msgstr "計費週期開始"

msgid "Billing Period End"
msgstr "結算期結束日期"

msgid "Quantity"
msgstr "數量"

msgid "Unit"
msgstr "單位"

msgid "Amount"
msgstr "金額"

msgid "Tax Rate"
msgstr "稅率"

msgid "VAT Output Tax"
msgstr "增值稅銷項稅金"

msgid "Total Amount Payable"
msgstr "應付金額合計"

msgid "Electricity Costs by Time-Of-Use"
msgstr "分時用電成本"

msgid "Electricity Carbon Dioxide Emissions Proportion by Time-Of-Use"
msgstr "分時用電排放二氧化碳占比"

msgid "Associated Equipment Data"
msgstr "相關設備數據"

msgid "Associated Equipment"
msgstr "相關設備"

msgid "Electricity Cost Proportion by Time-Of-Use"
msgstr "分時用電成本占比"

msgid "Start Value"
msgstr "起始值"

msgid "End Value"
msgstr "結束值"

msgid "Difference Value"
msgstr "差值"

msgid "Base Period"
msgstr "基準期"

msgid "Base Period Start Datetime"
msgstr "基準期開始時間"

msgid "Base Period End Datetime"
msgstr "基準期結束時間"

msgid "Base Period Consumption"
msgstr "基準期消耗"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Tariff"
msgstr "費率"

msgid "Non Working Days"
msgstr "非工作日"

msgid "Working Days"
msgstr "工作日"
